[佛誕紀念彩頁]粉俠傳CASE 126 曹缺神進化!!

官網
FB
推特

好睇

當然

個妹死左

點解咁耐都未完?

倒數19期完

8

9

11

痴孖筋，點解本野仲生存到

袁生啲角色最尾會唔會復活?

應該唔會

好快就結局啦

16

17

有冇懶人包 唔知故事講緊乜

第4次世界大戰同世精盃後
地球享受8個月和平日子
之後病毒宇宙9人組織進攻地球
病毒崇拜終極生命體終於誕生,名叫創世
創世向主角們提議響世外桃原各派100名精英參戰
就係而家打緊呢場大戰

故事中心是：殺人，一味殺

龍珠超力之大會

唔似